連儂展覽慘被政府打壓

雖然主辦被打壓，但仲好努力維持住個活動
希望有心人士會上下去啦
Source :

#24-27Dec #旺角 #連儂牆 #市集 #黃色經濟圈
【#連儂說——連儂展覽 x 聖誕市集】
日期 : 12月24-27日 (四至日)
時間 :
1⃣12.24 14:00-20:00
2⃣12.25-27 12:00-20:00
地點 : 旺角廣東道 1143 號
協和工業大廈 4 樓，梘單製皂
備註 : 疫情關係將會有變動 , 請留意最新資訊
Source :

-----【🎄聖誕課金週🎄】-----
仲未完架

日期 : 12月24-27日
目的: 延續黃圈精神，呈現香港人的力量

Source :
⬇️參與商戶名單⬇️

最後祝連登仔聖誕節快樂，小Ｄ批鬥，多Ｄ幫手唔同戰線

有咩戰線，參考依個POST
疫情，黨安法，限聚令？咩都做唔到？

#整合

P

女

十

我

唔

push

今天我

Push

平安

不斷換位#2

變咗新萬年冠軍

邊有？

屌你老母港共

佢諗住而家冇乜冇之前熱所以咪趁機會打壓

全部都係共產黨一貫手法

日日都係你兩個包辦#2#3

隔日冠軍

我有女我就會消失

oh

大家去呀

我聽日去

我就係女

聖誕快樂

毋忘十二港人及所有在囚手足

港共

推

國際戰線需要大家
我每日推薦任得4個，做都唔係好難，又唔會浪費你好多時間
但好多人都係唔做

有人話咩Twitter咁仆街唔用，但事實係各國政要仲用緊Twitter，Trump都仲用緊
而且唔想比香港左派代表你地的聲音，你地都好應該去發表自己的聲音，趁仲有小小的網路自由

本日推薦，得四個無理由都唔做
小朋友Matan Even第140條片

DOC 追殺肥佬黎

香港加油被封殺

上年平安夜

Gab戰線(右派Twitter)
成日屌Twitter，又唔轉過去Gab的連登仔用

如果有時間可以每日都做Twitter戰線：

新手使用訂閱推薦
Alvin Lum

IPAC

Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸

重光團隊，以同攬炒巴分開

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

Reddit_stand_with_HK

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：
另外再有懶西方法：，入面全部整合佐推咩POST，全部同我咁入去，將入面的POST推上去

另外再提供Reddit組係連登開的POST
成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己
行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：
討論(公海) :

聖誕快樂~~~

咁我會希望你唔會有女

大家都係毒L

推上去

聖誕快樂
可識現實就是這個聖誕不太快樂
好多壞消息
26號應該又到區會被DQ

熱門#7了

g

你唔夠快了

總要樂觀咁面對

pssush

係要面對,但點都有D情緒

5

香港加油

推呀

iso

扑嘢都係

Wow

psuhhhhhh

仲唔同我上

潤

依個你相反 係太快
3秒就出

上呀上呀

PUSH

之前潛咗去邊

繼續推

最近收鑊一幅姐姐圖，有無人想睇

來吧

揾日比試下囉

@申井南

熱門#3了

熱姑熱姑

聖誕嗰張

今日先去完 咁快就比狗咬
去到見到好多人一齊寫封信比在囚手足
睇到個場面忍唔住眼濕濕
黑警快撚啲死鳩哂佢

唔知邊張但走住先

推推 留名再去

呀～～呀～～

平安夜

㤶

唔識

啊啊~!!!!

火

裏面暖笠笠

之前有張姐姐同聖誕樹合照

唔想平安夜睇多次

展示呢個

聞酸巴係咪喺佢個相簿揾緊

會唔會已經打緊丁

可以投訴o的乜?

撚有人投訴咩，擺明求其搵個藉口搞合法展覽

我有

Merry Christmas

Dllm港共
Save hk 12

有冇違返限聚令先？

私人空間唔柒計
你會唔會問商場多過2人,有無違反政治限聚令

#225 老母玩緊多P, 違返限聚令

pish

pushpls

打到不亦樂乎

知喇叻喇

日

聖誕姐姐，係唔係好想佢入你屋派禮物比你

小妹消心寡慾

憑咩野投訴
屌你老母港共

oush

幫手推

我點解要㩒入去睇

點解既?佢地租邊度

你睇真D#1 有寫地址

私人地方都要管l

聽日就去 撐住啊

聽日照去

推，RT咗！

做野

Sooooo sorry, 錯手負皮

連出街都冇心機

癡撚線咩都唔俾做

仆街港共打壓港人所有自由
多謝主辦方堅持搞落去
大家得閒嘅話親身過去支持下